仇思達：有泛民打手於連登不斷抹黑我！

哎呀
之前連登仔奶佢既時候
佢唔係好撚中意連登架咩

抄登仔之前仲當人神咁拜，一早話阿達無立場可言個陣仲有人護航

佢係咪自己DELETE晒D片？

收唔收錢唔知
樓主係咪暗戀神驅

佢同獨派開火
然後就被圍屌了

佢唔係你偶像咩，做咩又分裂？之前你仲叫我睇佢節目嗌人神駒咁親切

張圖係咪樓豬你自己 cap

佢當日係fb 質疑韓國瑜

隔一個星期直播時夠膽死話自己對韓國瑜入中聯辦冇立場

跟住今日話人無聽佢節目黎老屈佢

大灣駒, 面對現實啦
呢個世界冇兩全其美
你選擇爭取愛國撐政府藍屍支持, 就要有心理準備失去黃屍支持
你選擇團結大灣區益友, 就要有心理準備比港獨派狙擊

唔好成日行中國模式, 以為做任何事都唔會有後果
學足中國咁, 以為反美反民主仲可以得到民主國家撐?
咪撚咁天真啦好MA?

除非全香港700萬人都入你個邪教
咁藍屍與黃屍, 大灣區益友與港獨派咪一家親囉屌

韓國瑜好勁, 完全係一面照妖鏡

D妖人無所遁形

我意見好簡單，
泛民唔去搵本土獨派傾，就一直行行企企，等時間淘汰。
反過黎，泛民隨便FB一個ON9 POST都有錢上蘋果A1。
佢成立左幾十年嘅資源同人脈會唔會係假？

你地兩邊都屌少陣，我小小一個平民就心滿意足。
有私怨自己搵個房隻揪，唔好用香港前途去鬥啦。

仇狗就應該唔會係度應機，咁我同泛民打手講啦。

你地以為屌爆哂本土派同獨派嘅意見領袖，
支持者就會回到泛民嘅懷抱？唔好傻啦～
政治立場對香港人唔係必需品，唔係白飯，係甜品咋，
佢唔選擇泛民而選擇泛本土，冇本土咪唔選，投白票。

我已經唔想理邊個係鬼邊個搞破壞啦
你不如俾我依班路人甲乙丙睇邊個做到野唔好？
成日話人地做野冇用，咁日日互屌有咩野作用？

好簡單，邊個去發動全港級罷課或罷工，
我就支持邊個，邊個正確邊個錯都冇意義，
泛民有冇人聽下民意，唔好再自己圍爐。

唔好睇得自己咁高，who fucking care你班獨派。佢一路都冇變過，不嬲attention seeker呃like視like如命,邊邊好似疊馬d有gimmick d咁痴邊邊。以前就高登，之後就熱普城，抄登同本民青，獨派。你講獨人又無，行動力又無，影響力又無，個名又玩到爛哂，臭咁，痴埋黎都嫌影衰佢同驚閪你咩。跟藍屍大陸益友咁又點，你地除左係抄登，telegram圍爐做到咩？佢一早睇穿你地。奇就奇左佢咁多柒野你地以前都照吹奏護航，今日先好似如夢初醒咁

入去叫佢大灣駒會否秒block

大灣驅

呢條友唔死都冇用

無人想知

係咪仇思達叫人唔好攪族群憎恨,叫人唔好針對大陸人

應該同大陸單程證窮人合作去攪9中產

如果呢種講法都唔叫支持單程證點先算

佢3月頭嗰次係咁講

唔知段片DELETE咗未